香港立法會議員到場支持警察立場及聚會

係時候推埋當日有到場支持警犬嘅建制派議員出場

一次過拉埋出來送死

葉劉？

推到佢地犯非法集會

鼠王芬
李慧琼
一大堆

非法集會冇用
要推到話佢哋支持警方
支持警方講法
支持警方=猶太人言論就得
將香港立法會議員嘅言論上升到外交層面佢哋就仆街

推到佢地割蓆

佢哋當日在場
而又冇出聲反對
咁代表咩？

大家係時候努力推起成個保蝗黨

push

呢排以色列同德國領事都好忙

呀寶同小鳳姐都好忙

我想知點樣推可以推到佢地仆街

要睇下立法會班議員識唔識玩啦

提一個緊急質詢，講到警察幾咁無知，垃圾，弱智。
一有建制護主又有野睇